[LIVE]警方就控告 14 人暴動見傳媒

琴晚都入暴動!??

上年深水埗秋後算帳

好似係POLY 事件

深水埗+理工

順便提提大家
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家打國際線
Task1 已經有琴日的警暴新聞，但條條唔過1k!
快啲rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：(啲手足CLS，一日入幾轉）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

圍狗屋都暴動 屌你老母啦

血債票償

笑左 好似冇一單唔係
全部都聲稱係

依家擺到明要嚇鳩啲小朋友

暴動當金手指

不如話全香港除咗藍絲之外全部都係暴動呀
死黑警

告咗就冇計
要幫佢哋食沙律

咁都開記招

含撚啦黑警

當時人權法會過就係因為警犬攻打理大